Ahoj , jak se maš ?
Mám se docela dobře .
Tečka hledám pronajem byt jako panelák ( 3+1 ) .
Protože na koleji je trošku spatně , myslím si že .
Tak hledám byt na internetu .
Tam jsou hodně realitních kancelářů . chtěl bych najít byt ceny od 15000 do 20,000 bez poplatek a zařízený .
To bylo težke , že nájdu dobry byt takový obsah .
Ale pořad jse zkušel najít nakonec našel !
Kontaktoval jsem realitní kanceláře .
Ona mi říkala , že byt má terasu , ale to je daleko od centra .
Bohužel ...
Ale se mi libi , že vypadá velmi dobře a cena taky není drahá .
Tak , Příští tyden se přestěhuju !
Jestli máš čas , mohl bys mi pomoct ?
Neboj se !
Použivám autem !
Rád bych , že mi pomužeš .
Tak se měj hezky !
Ahoj
p. s Nechtěl bych si k tomu stěžovat ...
To je vtip !
9 . 3 . 2011 - 05 - 25
Adam
